點睇中旅社

唔係係支那撐既咩?都會跌？買唔買好？

1. 99

咩位入好

我都諗緊呢隻野
想買半年人工落去

分注入會好少少，我覺得好難知道幾時係底，就算巴菲特買apple 都係慢慢分注入。開頭入注賺到固然好，但賺唔到都可以本多忠勝(有前景既公司)

1.95入左
是否不智

3年低

你好嗎？

同廣深鐵路幅圖差唔多wor

780啦
仲買D舊野

係機會了